（開定先）2019年11月區議會選舉及2020立法會大選

趁好多人而家關注眼前既引渡條例 再下一步就係年尾區選同下年立法會大選 好欣賞今次泛民 冇霸大台 恪守本份 落到唔同地方幫大家頂住班警賊 以專業知識幫市民挺身而出 可以預見到將來既路線分成街頭示威 和平遊行 議會抗爭 三者各有各做 又相輔相成
隔離有post話已經見到有建制開始洗樓 到各區叫人做選民 呢一鑊 誓要佢地票債票償 冚家一票不投保皇狗！！

推

7月2日截止選民登記！未登記快去登記

推！